# корневым каталогом считаю каталог в котором находится файл .gitignor
**/.terraform/* - игнорируем во всех вложенных папках все файлы внутри папок .terraform

*.tfstate	- исключаем все файлы с раширением .tfstate во всех каталогах 

*.tfstate.* - исключаем все файлы, в названии которых присутствует .tfstate., 
во всех вложенных каталогах начиная от корневого и всех вложенных

crash.log - исключаем файл crash.log в корневом каталоге

*.tfvars - исключаем все файлы с раширением .tfvars во всех каталогах начиная от корневого и всех вложенных

override.tf	- исключаем файл override.tf в корневом каталоге

override.tf.json - исключаем файл override.tf.json в корневом каталоге

*_override.tf	- исключаем все файлы, которые заканчиваются на _override.tf во всех каталогах, 
начиная от корневого и всех вложенных

*_override.tf.json - исключаем все файлы, которые заканчиваются на _override.tf.json  во всех каталогах, 
начиная от корневого и всех вложенных

.terraformrc - исключаем файл  .terraformrc в корневом каталоге

terraform.rc - исключаем файл  terraform.rc в корневом каталоге 